皮膚之前灼傷咗而家紅左一達點樣搞

個嘴好柒

我都想切左佢